其實點票係咪人手？點票員有無可能作弊？

係既話Trump實比人做